唔知 Hyelim (系冧) bb 近排點？

Hyelim 近來好嗎？你 2016 年就離開 HKU 返去韓國，雖然我只上過一堂定兩堂 Econ 1210 ，但你真係好靚，上堂好有 heart 教書。

有冇 ching help me 譯做韓文？

Hyelim Son

為咗你，我可以考慮讀 d labor economics

Oops! Google Translate did not respond: please try again!

為左佢我唔介意爛grade拎多一個A-

OPPA

C+ 有你份

開始做 python 未，我聽日先做

韓妹miss